連登有無腐group?

腐男求水吹
帶無telegram group?

gay佬就過感情台啦

小圈子

想扮gay食絲打

二次元同三次元有次元壁
利申食唔落真人hehe（住）

Post下珍藏啦

Gay 就gay 啦懶高級

呢點好認同
但係腐海好闊好多派別

pmed 樓主想做1仔定0仔

同肥婆玩窒息性愛係咩派

腐男正
次元真係好重要，不過好少買書通常app就用菠蘿飯睇下咁
利申 偽娘

我丁開犬攻x傲嬌受
米英

如果係問個名就狗改

我屋企已經收藏多過200本癿漫了
睇App成日無棒睇所以嬲嬲地開始買實體

覆ed (

頭先fail左
Btw 我既「派別」係商業BL 食ABO 雷長髮女裝

派別有例如 歐美BL ABO 中國古代耽美 etc

一直都唔明,點解傾呢啲野要group

我黎被代表連登腐gp係到say個hi

扮腐食腐女

有啊歡迎你

Gay就Gay啦

!!

Telegram id?

想去你到瘋狂睇

留名跟進
好耐冇睇腐漫

利申屋企得一套腐漫 (探索者)
鍾意睇耽美小說